# /***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2025
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
# ************************************************************************/

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: STATS_COMPRISK 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-14 17:10+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-14 17:10+0530\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: zh_TW <zh_TW@example.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: STATS_COMPRISK.R:33
msgid "Competing Risks Regression"
msgstr "競爭風險迴歸"

#: STATS_COMPRISK.R:34
msgid "Competing Risks Regression: Warnings"
msgstr "競爭風險迴歸：警告"

#: STATS_COMPRISK.R:39
#, c-format
msgid "The R %s package is required but could not be loaded."
msgstr "R %s 套件是必要套件，但無法載入。"

#: STATS_COMPRISK.R:46
msgid "The active dataset must have a name in order to use this procedure"
msgstr "作用中資料集必須具有名稱，以使用此程序"

#: STATS_COMPRISK.R:50
msgid "The output dataset name must not already be in use"
msgstr "輸出資料集名稱不得已使用"

#: STATS_COMPRISK.R:56
msgid "At least one fixed or time-varying covariate is required"
msgstr "至少需要一個固定或時間變化共變數"

#: STATS_COMPRISK.R:70
#, c-format
msgid "Stopping: there are %d missing cases and Stop was specified"
msgstr "正在停止：有 %d 個案例遺失且已指定停止"

#: STATS_COMPRISK.R:88
msgid "A time function is required if using time covariates"
msgstr "如果使用時間共變數，則需要時間函數"

#: STATS_COMPRISK.R:97
msgid "A threshold value is required if the threshold time function is used"
msgstr "如果使用臨界值時間函數，則需要臨界值"

#: STATS_COMPRISK.R:212
msgid "Quadratic"
msgstr "二次"

#: STATS_COMPRISK.R:212
#, c-format
msgid "Threshold: %s"
msgstr "臨界值：%s"

#: STATS_COMPRISK.R:225
msgid "Time Variable"
msgstr "時間變數"

#: STATS_COMPRISK.R:226
msgid "Status Variable"
msgstr "狀態變數"

#: STATS_COMPRISK.R:227
msgid "Time Function"
msgstr "時間函數"

#: STATS_COMPRISK.R:228
msgid "Group Variable"
msgstr "群組變數"

#: STATS_COMPRISK.R:229
msgid "Failure Code"
msgstr "故障碼"

#: STATS_COMPRISK.R:230
msgid "Censoring Code"
msgstr "設限碼"

#: STATS_COMPRISK.R:231
msgid "Missing Value Treatment"
msgstr "遺漏值處理"

#: STATS_COMPRISK.R:232
msgid "Convergence"
msgstr "收斂"

#: STATS_COMPRISK.R:233
msgid "Maximum Number of Iterations"
msgstr "疊代數目上限"

#: STATS_COMPRISK.R:234
msgid "Number of Valid Cases"
msgstr "有效觀察值數目"

#: STATS_COMPRISK.R:235
msgid "Number of Missing Cases"
msgstr "遺漏觀察值數"

#: STATS_COMPRISK.R:236
msgid "Pseudo Log Likelihood"
msgstr "虛擬對數概似值"

#: STATS_COMPRISK.R:237
msgid "Pseudo Likelihood Ratio Test"
msgstr "虛擬概似比檢定"

#: STATS_COMPRISK.R:238
msgid "Log Likelihood D. F."
msgstr "對數概似自由度"

#: STATS_COMPRISK.R:239
msgid "Prediction Dataset"
msgstr "預測資料集"

#: STATS_COMPRISK.R:245 STATS_COMPRISK.R:246 STATS_COMPRISK.R:257
msgid "--NA--"
msgstr "--不適用--"

#: STATS_COMPRISK.R:249
msgid "omit"
msgstr "省略"

#: STATS_COMPRISK.R:249
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: STATS_COMPRISK.R:250
msgid "Yes"
msgstr "True"

#: STATS_COMPRISK.R:250
msgid "NO"
msgstr "否"

#: STATS_COMPRISK.R:260 STATS_COMPRISK.R:261
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: STATS_COMPRISK.R:262
msgid "Computations done by R package cmprsk by Bob Gray"
msgstr "計算由 Bob Gray 的 R 套件 cmprsk 完成"

#: STATS_COMPRISK.R:273 STATS_COMPRISK.R:274
msgid "CI"
msgstr "CI"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Coefficient"
msgstr "係數"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Exp"
msgstr "Exp"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Std. Error"
msgstr "標準 錯誤"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Sig."
msgstr "顯著性"

#: STATS_COMPRISK.R:281 STATS_COMPRISK.R:284
msgid "Coefficients"
msgstr "係數"

#: STATS_COMPRISK.R:282 STATS_COMPRISK.R:301
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: STATS_COMPRISK.R:285
#, c-format
msgid "Failure code: %s"
msgstr "失敗碼：%s"

#: STATS_COMPRISK.R:288
msgid "Subdistribution Functions"
msgstr "子分佈函數"

#: STATS_COMPRISK.R:288
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "solid"
msgstr "實線"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "dashed"
msgstr "虛線"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "dotted"
msgstr "點線"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "dot dash"
msgstr "點虛線"

#: STATS_COMPRISK.R:293
msgid "long dash"
msgstr "長虛線"

#: STATS_COMPRISK.R:293
msgid "two dash"
msgstr "兩條虛線"

#: STATS_COMPRISK.R:300 STATS_COMPRISK.R:304
msgid "Covariate Evaluation Points"
msgstr "共變數評估點數"

#: STATS_COMPRISK.R:302
msgid "Quantile"
msgstr "分位數"

#: STATS_COMPRISK.R:354
msgid "End of procedure"
msgstr "程序的結尾"

#: STATS_COMPRISK.R:381
msgid "Message Number"
msgstr "訊息號碼"
